有冇人有腸易激

好辛苦,長期想柯屎,好易柯爛屎,好多空氣好多屁放

有半年係咁 依家好返
主要係唔好咁大壓力，食維他命b同益生菌，另外有睇中醫

唔知算唔算，但每次要出門或者搭車，必定覺得好似有屎要痾（最抵死咁岩個肚又有啲痛喎
埋到去廁所，踎兩踎，頂佢個肺必得個一細舊，架巴士仲要走撚埋...
可能係緊張過度但真係會帶來好多不便